而家lunch蚊50都叫正常，幾時會到60?

屌人工又唔見佢加 物價就

過完年度就會加到60

雖然物價上升關好多factors事
但陰謀論咁諗，會唔會係消費者單方面以為主要係成本上升，實情係d大商家操控價格 e.g.大膠樂加價，d茶記又跟住加
話就話為股東利益著想 其實就剝削小市民

溫水煮蛙 過幾年就100

我一直以為係原材料物價上升，冇諗過其他原因

總之就係有錢嘅人越黎越有錢 窮嘅就越黎越窮

茶記加價幅度大d定係樓價升幅大d？
03年10蚊魚蛋粉 同一間鋪已加到30

快架啦

講真我對 m記麻麻， 但見食個頹飯都要50蚊 姐係迫我食薯條

我係中環食40蚊一個lunch已經覺得係恩賜

30蚊 聽落幾抵 如果好食

南記

出年食LUNCH諗返起今年只需50蚊
簡直係恩賜

前幾年中學雞嗰陣都仲係廿幾，屌你香港真係痴撚線

唔係點吸多餘購買力
樓市係咁
衣食行都一樣
搾到你盡
要你消費消費消費

香港經濟愈黎愈好

我都係個頭返工 好彩放工準時 可以返去煮飯第日帶飯

D錢去晒邊個度

去哂大陸佬道